分身術嚟講 Joey1314演唱會一定係最高質

唱咁多次 咁多個version 最正一定係1314演唱會

都ok

唔夠氣喎清 最後又走音

btw 懷疑咪嘴

呢個都唔錯

似咩

佢最高質應該係starlight 個演講會

dvd嚟講n6最高質

佢次撚次都甩晒啲歌詞 唔知做乜鳩

who

我都好中意呢隻歌,
上年呢個時間日日LOOP, 同埋佢其他SIDE TRACK , 麻煩你, 舊日回憶的山丘, 想得太遠

唔知JOEY幾時先再有紅館CONCERT, 我上次去睇佢已經係n6

覺得係祖x送禮既分身術
好震撼好痛

JH既分身術正啲

雞蓉

正撚到，成個風台出曬嚟

懷疑咪咀又唔夠氣走音？好高難度喎清

咪就係

屌 我講緊樓豬個條走音
我個條就咪嘴
醒少少好嗎

但你quote 同一條片喎，睇吓自己邊度柒咗先出嚟再柒啦

我咪引返自己條片講btw 你老母盲就咪上網啦

咁你第一個回覆呢
智障就縮返入你老母個閪度reset啦